不如以後就叫 LIHKG 做連登好冇？

好
唔好

負皮果啲有咩提議

可唔可以連個登字都唔要，唔想俾人聯想到隔離論壇

連家